[dse雞] 前日考英文卷一 俾個mk妹跣左一鑊

今年份英文卷易到食屎
尤其係B2
竟然係考蜜蜂嗡嗡嗡
同上年完全無得比
仲要啲字淺到小學雞都明
不過易極都有人唔識
坐我隔離個mk妹剩係做咗幾條mc就訓著咗
我一見到咁
就當堂引唔住大笑咗出黎
然後俾監考員驅逐離場
臨走前
我仲望見個mk妹對住我陰陰嘴喺到笑
然後開始做B2
屌，mk妹真係好撚陰濕

閱

ok

紅字為笑點

Mk妹醒過你